已經畢業出來工作嘅人

中六畢業真係好重要咩，係咪一定要讀完中六，我今年中三，有可能被留班，唔知仲要唔要讀落去，利申 ：我係女仔

係 除非你係富二代 完

讀好啲書有返咁上下知識水平先再講啦

重要
基本野黎
因為即使妳好差好差
都擁有讀完中六嘅權利

不如你講下你中三出黎想返咩工

好

我想出去讀嗰啲專科

咪係到害人啦
而家咁多人上連登，特別係中學生

死都考好個dse

咩叫專科
你冇學歷冇資格讀上去
你讀中專 政府咪當你中六畢業 事實仲差過中六畢業

冇讀大學都請你讀其他野
得中六畢業好難搞

讀專科唔係唔得，但如果你只係一兩科成績唔太理想而留班，而你其實係有能力去讀，可以考慮讀完中六先再出去讀專科。但如果你真係好差，成績差到冇人有，咁你先考慮讀完中三去讀專科啦，但係講真，條路好難行

咁我都係堅持落去

我成績一般，操行唔得，學校年年都要我試升 不過我都係堅持讀完

你自問對自己人生條路好清楚嘅話，呢到冇人講完係會動搖到你嘅決心。

我識好多人都係讀完中三就輟學，老實講成功嘅人唔多，相較之下最成功嗰個都只係做老麥經理仔，但講緊只有萬零蚊一個月。可能你心目中對成功嘅定義同我唔同，但係你讀完中專出黎要點行。

如果到最後發現自己學歷唔夠，就會搞到自己悔不當初當初...

聽完你哋講 我已經會打算堅持落去 讀完個中六 ，多謝你哋

加油，有啲咩撐唔住嘅就搵你信得過嘅人去傾計！

女仔有塊閪就得啦

重讀好小問題
可能會俾人笑你蠢
但你成績好返就無人會笑你

樓主本身靚唔靚？
讀唔到書可以試下做模特兒

女人拎隻閪出黎咪得囉

事實係 你口講既專科 都要你有中六學歷先比你報讀

唔需要，讀書冇用

中六已經無咩競爭力，社會基本學歷係High dip或以上。
無專業技術下，愈唔讀書，愈見唔到前途。
利申：中六做嘢一年，即刻返去讀書

好撚重要 中六其實接近冇用
但冇中六係直接負分

利申：recruiter